imac自動熄機問題

我部iMac 有時開咗10分鐘就會自己熄
有時用幾日都冇事

熄左之後要掹咗電 等10幾秒再插先開等返
有無有知係咩原因

用家問題
apple唔會壞

用imac apple care 唔係上門維修咩

我部濕鳩dell 都上黎同我睇啦

買左幾年無apple care

Same here
巴打係邊年iMac
上網睇啲人話係火牛問題